====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: parce que la reconnaissance des faits nous faisait voir que cette propension de chaque ville à pousser en tâche d ’ huile exprime simplement le désir de chaque habitant qui a à se déplacer en logement ou en lieu de travail , ou les employeurs qui ont à déplacer leur usine ou leur atelier , d ’ aller dans la même direction que celle où ils se trouvent placés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

